真正燒春袋

大陸網友自拍悲劇無極限，有位大陸小屁孩自拍拿燃燒中的酒杯點菸，卻一時手滑把酒灑在下半身褲襠上，瞬間上演「火烤小鳥」，這短片還被英國每日郵報網站報導，被大陸網友笑火燒雞紅到國際上